關於合約到期日和截數日一問

用緊3, 合約到期日係30/4,但截數日係每月23,咁我轉台應該係30/4轉走定係用到22/5截數才轉,聽聞3在合約到期轉走唔會按比例計番,thx

因為你預繳成個月費用
22/5 走都得 最盡可以23/5

同問，咁洗唔洗提早同3講要cut?
會唔會自動續約？